第一次睇何wayne , 痴撚線

成日聽人講 何wayne, 何wayne
今日去睇下啦, 佢都算西利, 教撚埋人禁廣告. 仲要提人禁

唔好鬆懈阿
為左繼續可以聽佢既youtube片